{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152223?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베스트웨스턴 플러스 호텔 세종"
    },
    "text": "世宗特別自治市中心街に位置するベストウェスタンプラスホテル世宗は、世界的なベストウェスタンのホテルチェーンです。 モダンなデザインの367室の客室とグローバルレベルのサービスを提供するレストラン、ビジネスラウンジ、宴会場、多目的会議施設などの付帯施設を備えています。 ミーティングルームと宴会場、豊富な経験とノウハウを持つイベント専担チームを基に、様々な規模と形のマイス(MICE)イベント開催に最適化されたホテルで、ビジネスとレジャー、MICEなど訪問目的に関係なく最高のクオリティと満足感を提供することをお約束します。 朝食の運営案内はホテル代表番号044)330-3300までご連絡ください。 朝食をご利用の際、バイキングではなく単品に代替進行されることがあり、American Breakfastまたは韓国料理の中から選択できます。 付帯施設運営案内に従ってフィットネス、コイン洗濯などの付帯施設は利用できない場合がありますので、ホテル公式ホームページのお知らせをご確認ください。 ホテル内への搬入が不可能な物品は「ペット、自転車、電動移動手段(キックボード、ホイールなど)、外部配達飲食物、爆竹などの引火性物質」です。 チェックインは15時以降で、チェックアウトは11時前です。 アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり11,000ウォンが加算されますので、ホテルまでご連絡ください。 洗面用具である歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、Wi-Fiと駐車も無料です。 ビジネスセンターで業務を処理でき、ベビーベッドの追加は事前予約時のみ無料でご利用いただけます。 スタンダード客室は2名様基準の客室ですので、寝具類の追加はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ベストウェスタンプラスホテル世宗は、世宗特別自治市中心街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルには367室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはレストラン、ビジネスラウンジ、宴会場、多目的会議施設などの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのイベント専担チームについて教えてください。",
            "answer": "ホテルには豊富な経験とノウハウを持つイベント専担チームがおり、様々な規模と形のマイス(MICE)イベント開催に対応しています。"
        },
        {
            "question": "朝食について教えてください。",
            "answer": "朝食は単品に代替進行されることがあり、American Breakfastまたは韓国料理の中から選択できます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用可能時間について教えてください。",
            "answer": "付帯施設の利用可能時間はホテル公式ホームページのお知らせをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルへの搬入が不可能な物品は何ですか？",
            "answer": "ホテルへの搬入が不可能な物品は「ペット、自転車、電動移動手段(キックボード、ホイールなど)、外部配達飲食物、爆竹などの引火性物質」です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは15時以降で、チェックアウトは11時前です。アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり11,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料の設備は何ですか？",
            "answer": "ホテルでは歯磨き粉と歯ブラシの提供、Wi-Fiと駐車の無料利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの利用について教えてください。",
            "answer": "ベビーベッドの追加は事前予約時のみ無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室の寝具類の追加は可能ですか？",
            "answer": "スタンダード客室は2名様基準の客室ですので、寝具類の追加はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 528
    }
}